點解要咁蝦毒撚

琴日去到日本過關果陣話要check行李
跟住當眾開我個gap拎曬d膠出黎
仲要摸我全身

小妹今鋪嫁唔出啦

我都想比人摸全身

男人老狗都摸 仲要扮小妹

呀清個樣一定好撚毒 格住個mon都feel到

男人老狗扮小妹 比我都check清啦

執到啦，毒撚都有機會比人摸全身

安檢姐姐來